这也正是在《山宅》的结尾所发生的，甚至更令人震惊——就像《山宅》一样，观众可能不会在意，因为他们会沉浸在当时的情感共鸣中。 Netflix的《布莱庄园闹鬼》是一个关于如何驱除你的鬼魂的冷静、充满爱的研究 
 当参与者调整赌注时，他们躺在一台进行功能性磁共振成像(fMRI)的机器里。 自信会让你错过重要信息|Bethany Brookshire | 2020年10月1日|学生科学新闻 
 因此，广告在CTV上创造了比在其他平台(包括移动和线性电视)更大的影响力和共鸣。 多元文化的受众正在做出微妙的媒体选择 
 Facebook和纽约大学(New York University)的研究人员发现了一种显著缩短磁共振图像捕获时间的方法，这一突破有可能改变医学成像。 Facebook和纽约大学的研究人员发现了一种加速核磁共振扫描的方法 
 他说:“当你进入其中一种共鸣时，那些浪潮开始变得更大。” 木星的卫星可以通过激起潮汐来互相取暖丽莎·格罗斯曼，科学新闻，2020年8月6日 
 很难找到一个问题比气候变化更不能引起绝大多数选民的共鸣。 是时候让楚门民主党人回来了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽 
 无论如何，这一切的叙事共鸣是不可否认的。 燃烧的地下石油坑吞噬洛杉矶|Geoff Manaugh | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 伯恩的声音不是歌手的声音——没有共鸣。 栈:宝琳·凯尔的谈话头的痴迷|宝琳·凯尔| 2014年11月22日|每日野兽 
 针对学生的暴力事件发生的时间点引起了特别的共鸣，激起了公众的情绪。 墨西哥学生大屠杀解剖|杰森·麦加汉| 2014年10月8日|每日野兽 
 这部电影对琼斯产生了特殊的共鸣，因为特里也是他的导师。 昆西·琼斯谈论芝加哥的贫民区，为什么坎耶·韦斯特不是迈克尔·杰克逊，和比伯 
 m与鼻音或哼音(这是所有声音共振的基础)有关。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 然后逐渐提高音调，仍然从胸部获得音调，并以充分的共鸣发出它们。 《安大略读本:高中读本》，1886年，教育部 
 他的举止彬彬有礼，声音甜美，像铃铛一样有共鸣，这都使他引人注目。 无效，分离，韦伯斯特的论点和肯塔基州和弗吉尼亚州的决议bb0凯莱布威廉洛林 
 这里的“暗”一词意味着一种深沉而模糊的共鸣，几乎没有摩擦。 英语口语之声|沃尔特·里普曼 
 这是一个宁静、晴朗、寒冷的夜晚，最轻微的声响都能产生金属般的共鸣。 查尔斯·狄更斯等人的圣诞故事集|